【撐同路人】黃店聯乘，流心奶黃月餅到底有幾抵？

唔該

推

TUI

9衝去買！！

聯乘

原來係蝗語嚟？真係唔知 ，咁應該點講？

水門雞
陸陸
光榮

香港人不嬲嗌 crossover
近年先多左用中文

.

買左4喜
SORRY

買咗望月

燒山仲有無粉碎月餅賣？

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區